［集思廣益］點樣可以用英文 向外國人說明延禧攻略講咩

我有個外國朋友想知延禧攻略講咩
但我英文太差 唔知點解釋好

bitches fight to get fucked

bitches dog bite dog bones

backstabbing between emperor's women

Women died

Chinese women, no good

all of them are bitch